會唔會del同ex嘅對話？

如題 原因又係咩？

我自己就拍咗拖 穩定咗就會del
唔希望佢會見到而亂諗/唔開心

會del
唔會del

留住做乜鳩?

唔想望到過去幾甜蜜
又會去犯賤

唔會
用黎警剔自己以前有幾咁on9

Del左你會後悔

會

唔會理 唔會去望
唔需要專登㩒入去del
唔會諗

冇del但係唔睇

曾經用email back up過，以為自己日後會睇返
但原來有咗新一段感情後睇都唔想睇

有d 經典場面會cap低既 其餘就del曬算啦

冇del 但唔會夠膽禁入去睇

你以為穩定前新果個會無機會睇到咩
少年你太年輕了

Del

幾千條ws 留反d位比新女唔好？